環保撚下一步會唔會禁止女人隆胸？

矽膠都要幾萬年先分解到wo

唔會，因為女權撚

轉用汽球有冇得諗

係都搞左煙剷先

你未見過不銹鋼湯碗咩